十二月H動研討會

サキュバステードライフ THE ANIMATION 第2巻

近幾年係咪愈來愈唔掂。。。我仲丁緊06既淫妖蟲校園

係 D畫風越嚟越奇怪
一係就封面整得好睇 但條片畫風完全唔係一回事

琥珀色のハンター THE ANIMATION ～ルビー編～

西川可唔可以整啲正常既作品,上次個扶他

近年好似冇乜galgame改編H動

連卡通都玩封面詐欺

月頭性指導正到

而家返而鐘意左睇poro

仲要一出出兩集, 好撚正.

冇budget嘛...
所以我好耐都冇丁H動鳥...

惡性循環